熊仔頭搵人單野我有啲擔心，求fact check...

我想講我有啲懷疑佢嘅真確性
我識人知道有人係入面
而佢地ig direct熊仔頭冇反應
佢地問左啲在場嘅人亦冇人聯絡到佢
我懷疑熊仔頭係做緊戲
懷疑咋下求有人fact check

推

求幫推幫fc

有冇人

Oush

有frd靠佢出左黎此post完啦好嘛？

救命

拉

收皮啦熊仔頭打手

靜靜地

入面全部人都問到晒?
btw 而家唔係F唔FC 時候
只要救到手足就得

咁可唔可以叫你個frd叫佢覆ig

頂你個肺
你叫你啲FD係入面搵人FC啦
不推文回覆

唔好再推熊仔頭既野 救到最後就知
救唔到就當冇事發生過

拉佢老母落黎 自貼bam圖 封ac

警犬

我哋draft咗封email 可以send 俾世界各地大學校長

Email 俾世界各地大學校長！！

我想講上面好多鬼ac...

靜啦屌你老母
知唔知人地真係做緊野要時間架
就算fc拎係入面嘅人fc唔係你喺度問啦
俾你呢種豬隊友咁喺公海黃出嚟走到都變走唔到啦
拉呀仆街

救人要用腦㗎
不推文呀
拉

黑警唔洗開po探口風啦

關你鳩事咩軍師
有心情擔心呢啲鳩野
不如諗下有咩自己可以做啦
係到懷疑懷疑 擔心擔心
第一次屌你呀柒頭

知你仲唔撚用不推文

report, 拉

拉，有咩過咗今次危機再講

拉 我諗check清楚身份係需要時間既

唔記得拉

收嗲啦樓主
此post已完 手足們快report

靜靜地plz

樓主你自爆啦屌你老母閪

cls好多鬼ac不推文拉我同叫我自爆
越係咁我覺得越恐怖…

PULL

救唔救到都唔需要交代
比藉口班狗拉佢？
唔好旨意晒佢可以救到人，機會好渺茫

如果係真嘅可唔可以叫熊仔頭覆ig...

自己戇撚柒鳩又唔撚用腦係到話恐怖
用下你個豬腦啦
你呢啲柒頭同果個TG group做緊既野一撚樣
柒頭皮

靠個Youtuber點救 不如pm埋ming仔啊

我而家只係想佢覆ig
我都擔心入面嘅手足

關你撚事咩
Iron man 黎撚左POLY啊
快撚D傳去你D撚屎藍絲GRP啦

不推文呀 拉

xhtxfhxh

拉唔到 拉

場內人搵佢唔到

呢度啲人唔信冇計
我亦懷疑即面9成都係mon post曱甴黎

屌靜啦好嗎 咩都要放上黎講

靜靜地！

推，大家要升level，我地人多要把握呢個優勢，多啲上街幫手，唔洗驚黑警毅進狗，佢地成班讀唔成書廢柴社會最低層賤種，聲大大無料到，只識濫捕告唔入，死死地氣放返出黎，打狗放火食警嫂無後果吹我地唔脹，照樣生勾勾照上街抗爭屌狗做野

屌你老母黑警毅進狗死全家，落地獄

拉
人地做野關你撚事
你咁叻 你救囉

stfu

熊仔頭由六月一直有出開黎

呢個po癲撚左?
真正留言既數目唔夠10零個
但數以百個acct走入黎拉
從來未撚見過

終於有人出聲
但我都只係想佢可以覆ig

癲少陣啦25仔
想chok料？當人傻架？

走到嘅人記得唔好post 證據出黎, 要小心留意任何人, 包括樓主包括我

Pull

的而且確無覆ig，如果佢有覆你，可唔可以叫佢覆埋其他人。求下你

單野完左自然會知，到時自然會決定點懲罰，拉

屌你
拉

佢ig story喊緊

拉啦屌，仲回

Push

Push乜鳩 拉

樓主 del post la

你唔專登摷返上黎推咪冇事

仲要唔用不推文

你個柒頭而家舒暢啦？

樓主係咪本身鐘意周圍睇人仆街果d人
禁大個人仲禁撚冇腦既
自己害撚死人個心有冇少少唔舒服

樓主，你講下你心情如何

我屌你老母臭西，你唔好俾我起底起到你。